今個星期新片:超長氣感謝文 | Epiphone1960 Tribute Plus review

今個星期新片:超長氣感謝文 | Epiphone1960 Tribute Plus review

今集好長氣地講左好多感觸說話, 有d煩, 如果飛到評測部份請到 2:46

今集一齊黎睇下Gibson 既副廠Epiphone Lespaul:

Epiphone1960 Tribute Plus

Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

每星期五準時出片, 希望大家可以follow~!

有咩疑問隨便o係留言度一齊傾下~!

如果你想我繼續拍落去, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******